大埔友依家快啲去廣福邨木球場 區議員未上任就做到嘢

我非大埔友

睇留言話嗰個位廢咗好耐

連桷璋好嘢

之前嗰個廢嬌只識搞廢老節目

佢話今日到10:30

啲文宣好正 做廣告公司創作果然一新耳目

聽日有行動冇人知！幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

推

加油

啲激進暖氣行動撚出來批鬥出面開緊波佢呢邊就開party未？

如果有去嘅可以喺度報導下

好欣賞佢啲文宣
不過唔知啲阿公阿婆受唔受

補返link

可能睇唔明

唔使理嗰啲人

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

屌你正呀喂

好想去

對比下
上任民賤聯黃碧嬌
上年

聖誕啲活動奇娘
又成日po長輩圖

12月仲係佢任期
佢去咗邊？

但啲老人家就係鍾意呢啲

希望新春佢諗下搞咩活動籠絡老人

個廢嬌不斷「服務」廢老

Push到大埔友講現場情況

自推

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

港式聖誕市集

去兜左個圈，幾多一家大細，氣氛唔錯

幾好feel
有攤位，有歌聽，有野飲。
好多小朋友玩得好enjoy

上任嗰啲聖誕活動點搞？

黃埔

對中產
一家大細應有吸引力
依半年個個咁鬱悶

老人家就要諗下農曆新年點搞

當影壇變為奶共 劇透就是義務

咩

推！

五毛嚟 Block即可

正

好撚勁

勁

大埔係‘黃埔’

今日啲活動由寶湖去到廣福
連仔堅勁

想去

咁好既

咁大

其他區議員都快啲跟上步伐啦

街坊平時落樓都可能望到，今次搞完一傳十十傳百，搞多幾次就會識自動落樓

好想去!

呢十幾廿年中秋聖誕新年d 大時大節都冇晒氣氛
就係比班垃圾保皇狗壟斷區議會唔做野既結果

希望十七區都努力搞好自己區

Push

點解我唔係新疆人

Sor,大埔*

快啲上Twitter 推新疆post la

push

以前呢啲社區活動通常都係只係得啲廢老會去 ，可能係抽獎呀食盆菜呢啲

但係希望依家民主派上任之後，呢啲社區活動係真係可以成個社區一齊參加，包括年輕人中年人。
當然社區活動都要提升質素，先可以吸引到大家，但亦都希望大家可以抽下時間一家大細落去參加下。
光復香港 由社區細節做起
做到參加社區活動唔係on9嘅事

嘩 搞到好似鳩假期介紹嗰啲週末市場咁

屌
新疆人

自膠

哩d真係新改革，根本香港就係需要年輕人既新思維

但係香港就比班腐敗，冇撚用既仆街壟斷哂

社區活動都搞到好似港女打卡位咁

恕我無知 相比之下 姚均豪做過咩😂 淨係見佢成日痴埋連仔到

推正能量

每區都應該有
聖誕唔搞，新年都應該搞，好warm

咪咁
佢尋晚都有出大中

睇完熱狗健同連仔 再睇返佢 er.....

無錯

仲有永久連農牆唔該

6點幾落咗去都係啲後生仔女、年輕家庭

嬌姐去左今晚寶湖個聖誕晚會

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黃碧嬌真係無撚用嫁

利申住個頭

有冇藍絲踩場？

好似好正咁

大埔前區議會主席

德政

連生

Respect

冬至凍冰冰 栩欣請你drink

去到幾點，諗住收工過嚟

10:30佢個fb話

p

佢有跟進白石角果邊 中大一役後遺既
我覺得大家都有做野 係宣傳問題姐

同意

正能量

啱啱行過嚟，氣氛好好👍🏼

冬天食雪糕飲凍野先正

呀健個糖水會都幾有新意呀 琴晚一馬當先就沖去班狗到

有打卡位喎

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

宣傳下，大家幫忙文宣，係fb,ig,tg,Twitter 同你身邊既朋友，多一個都好多

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

好正呀

如果許清安請你食呢？

我都唔係住大埔
但區選比連仔d文宣吸引住 follow左
因為真係整得幾靚同埋有自己style
呢個聖誕活動又搞得唔錯幾有氣氛！

而且唔使使大錢

又善用廢咗嘅木球場

黃碧嬌是雞

每個月都要post

之前中秋已經係廣福平台搞過活動 又係好有氣氛
好期待農曆新年

黃色Christmas market

唔知老人家點諗

姚今日都有落場扮聖誕老人

有面部彩繪，有歌藝表現，有學生既樂器演奏，有野食又有野飲，仲其他地攤同攤位，氣氛勁正，屋村入面真係難得一見依位新晉區議員真係做到野，仲見到好多老人同中年人搵佢傾計

嘩咁老

仲要係召集社區中有能之士義演
唔會好似以前嗰啲亂使$

推啊

以為黃碧嬌啲聖誕活動

係，識得有人係義演多謝各位既心意

年年都叫愛樂飄飄在大埔

嚇死人

好高質呀

包旅遊巴去工展會

永遠都係依啲

聽日到西營盤

真心屈機，更屈既係，我係到住咁耐都唔知廣福係有木球場

但如果有錢淨嘅話就緊係用咗佢
唔好蝕比政府
比啲錢學生哥當表演費都好

希望佢哋無忘初心
有心有力

中共一定策反

好勁！好想去呀！

佢未上任㗎

最記得佢開會扮暈 屌佢老母

真心做實事的議員

D人咪成日屌人開party 冇人出黎屌佢開party既？？？區議員唔係應該領軍打仗既咩 出黎開party做乜 成日屌人開party果d出黎講兩句？？

去哂開party

大家把握時間快啲去

but her customers are elderly, reli no need trendy ...

其實老人一定要bad taste?

保皇狗贏咗嘅區表示葡萄

我嗰區都係
唉

真係值得讚

最希望係其他區 可以開始做下類似嘅 開左個頭先

我都搵左一陣路

好正喎 好似歐洲市集咁

教整薑餅人嗰個年輕人好有愛心

而且隻手好靚

有聖誕酒飲

真依啲野唔好因人廢言
總知邊個做到啲都要支持
希望熱狗都快啲割撚咗鳩達同陳雲兩個負資產

好有聖誕市集feel

始終素人上任 係有多d新意既

希望可以有返以前真係屬於自己個種既社區感覺

推 最好叫埋藍絲廢老去

等佢哋開下眼界

好正 睇親都好羨慕住佢嗰區啲人
佢之前中秋個 event 都搞得好靚

嘩 CLS
佢以前玩開art定搞開event？
呢啲真係唔係普通人整到架喎

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

我記得訪問過佢 佢以前喺廣告公司做 creative 㗎嘛
佢自己出啲文宣同片都好高質

佢之前拍過條片講廣福鷺鳥林又係好撚正

基本上睇一睇佢fb page
就見識到全港最top既文宣 嗰種靚應該係全港區議員無人能及

好靚喎真係
嗰時都未選

原來叫文宣達人

9月果陣都未選已經不斷搞event比村內人，同埋佢由六七月已經開始企街站接受村內人既訪問同諮詢
相反睇下以往所有“突然“出黎選既保皇黨，只係會兩個星期前見到佢地出黎鳩企，然後話自己做過“好多野“呃選票

以前保皇搞嘅中秋活動

希望以後絕跡

鏗鏘集剛公布7.21元朗黑夜嗰集跨平台收視超過832萬 CCTVB台慶跨平台嘅5倍

pish

以前啲中秋燈會
好核突

區議員本質就係咁做

又連儂隧道又聖誕event
跟住又全黃
不愧係和理非首都

令街坊開心
其實唔使好多$

會窮
之前係廣福條天橋睇到 笑到肚痛

請啲cctvb暗星又唔知洗咗幾多錢

真正區議員

私相授受

唔係Taste嘅問題,佢嗰個年代係鍾意嗰啲嘢吖嘛,唔通你叫佢唔聽譚詠麟轉聽Dear Jane?!
老實講後生仔vote區議員主要因為政見，返工根本唔會接觸到區議員
老人家就唔同啦，你同佢friend/啱傾佢咪投你囉

真心佩服佢

啱啱收工已經鳩衝過去

可惜遲左

原來真係好靚

Loser

太遲踢走黃碧嬌

咁我估黃碧嬌請唔到譚詠麟喎

廣告公司出身係唔同啲

Agger
所以要諗啲活動係老人家參與到
頭先個聖誕市集好老實講清一式係年輕家庭

痴線靚到
不過如果連生有睇緊Post嘅
可能要考慮下啲海報會唔會太花太多字(eg日曆個款)
上左年紀嘅人睇開民建聯未必慣
加油！

又唔係咁講 都見到啲上左年紀既帶住細路仔去
講真 佢而加未上任已經個個星期有活動 真係好有心

連登太多呢d
明做5毛唔得就搞煽動

其實都要做另一條線關心下老人口味
或搞啲標榜扶老帶幼嘅活動

cls文宣

底色Color tone仲好consistent

同埋啲字最緊要超級大,好多老人家有白內障,根本排極都排唔到期做手術,啲字太細佢哋睇唔到(文宣圖其實都一樣)

頭先去完 好正

好過大埔超級城啲commercial到爆商場show

香港都有christmas market

係
建立各區公民社會
為他日動員作準備

好多廣福人唔知道自己邨有嗰木球場

Best kept secret 變

嗰個位就算住附近都應該未必會行

呢啲先係Christmas party ga ma

個位大唔大？

都有成個籃球場咁大㗎

其實以前點解會荒廢嘅？

因為使用率極低 令到雜草叢生
可能又見冇人用所以生晒草都無人打理

咁今次搞event 邊個除草？

新年寫大字大把老人家排隊

好撚多廢老喺度痾尿㗎

要keep住

唔知聽晚仲有冇

好想去

有心人

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動
Retweet

好正好有英國Christmas market feel

加拿大都有

個活動其實係兩個一齊搞㗎
不過連嗰邊宣傳勁啲
利申 識佢地

贏前任幾條街

嘩

呢個勁

推
我就係要呢啲新氣象

好撚靚

有心有力

如果大埔區議員一齊搞活動就好
利申 大埔人

相信會

見過有人放狗。呢嗰木球場嗰個位並非必經之路，所以好多居民唔知道有。

老連今次呢嗰動作，喚醒咗一批居民，令佢哋開始關注自己條邨，好事來。

多謝連角樟~

之後幾日仲有冇
大埔返工都想放工去

大家記住攬炒係

1. 罷買 （自己可以慳錢）

2. 必需品用黃店 （可以撐同路人）

3. 和你SHOP （可以行商場）

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手銷佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

個個區都咁
大家一定更有歸屬感

好似好好玩

睇佢fb留言好好評

聽日有另一形式既活動 我睇佢facebook page咁講

其實好on9 多南亞既地方唔起 明明佢地最需要用

其實今日加埋都有6個侯任區議員一齊參與

ho Kwan yiu

佢扮聖誕老人

咁靚

睇圖都覺得開心

希望區區都有轉變

氹得掂班孫仔,班老人見到孫仔開心佢地都會開心

最好度啲要爺孫/三代參加嘅event

已推！

連生考慮吓整d 靚月曆/利是封/揮春

之前見另一個區議員派月曆
好撚多老嘢去排

不過最好有少少新意

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

初一,初二,一定要搵人扮財神,派朱古力金幣利是

真係好屈機，叫其他議員點跟

希望互相影響不斷進步

WELL DONE! FAST !!!
Other districts may do similar social events too !!
Time to break ice!
Time to bring the warmth to senior, lonely people, and blueC !!
Many people especially seniors like those gathering and atmosphere !

On each district, TRUE LOVE and CARING will create GREATEST impact on people's HEART ! They need to FEEL and SEE it REPEATEDLY before there is a SOLID TRUST!!!

Conversion and getting MASSIVE support takes TIME , ENERGY, and EFFORT! Keep it up! All the effort WILL pay off during harvest time in future elections!!

No shortcut !
SWEAT and HARD WORK !!!

YOU ARE ABSOLUTELYYYYYY CORRECT !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Older folks are so afraid of being lonelyyyyyy !!!!!

They like to feel that they are NOT left alone.
They like to be part of big group!
They like to play some simple games and get some freebies even it is as cheap as a banana.
Winning something makes them feel happy.

Do some market survey on older folks and ask what service or program they NEED or WANT.

ASK THEM on what will make them happy in daily life !!!

not for older folks la.. )

其他區有冇聖誕活動？

弱好多

Cls又黎料

Cls

最強文宣區議員 連仔 拍片將條邨變最靚井型聖誕樹

好勁

岩岩去到既時候已經拆緊

怕民建聯篤灰？

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

其一，同埋都唔想影響果到街坊作息。

有人問點解其他樓冇，都係涉及其他樓互委會問題。
提提大家各區少數派其實仲控制住互委會做樁腳，所以黎緊互委員會選都好重要

用依樣嘢帶出互委會俾少數派操控

高招

未上任就堅做到野

痴撚線 睇相都feel到啲氣氛好正

而且好平

你知唔知道平喺邊？
平係平喺佢碌爆哂人情卡
器材技術人力係最貴
「平」就係咁嚟
大家見到嘅一日活動 背後義工要由朝忙到夜 準備好幾個星期
真係希望大家可以真正落手落腳支援自己區區議員
畀實際意見、做義工、宣傳、甚至提供關係又好
都係出一分力
最後希望成就到一個互相支持到嘅大型社區生態

我當然知道

自己社區自己救

大埔廣福「木球森林聖誕夜」街坊驚呼：原來區議員可以搞呢啲！

身為大埔人感到自豪

要做下義工呀